有冇人真係驚自己老個時會孤零零一個咁

老豆老母總會早你行先一步
兄弟姐妹都會另立家室
到時剩返自己一個放左工自己一個望住4塊牆
返工見有d同事人到中年都未結婚
而自己越黎越大但都搵唔到另一半
到老左就自己一條友等死

利申有冇絲打肯啃左我
我只係唔想自己一個孤獨咁等死

我都愛你

依家一個人幾開心

唔驚了
已有心理準備